無人講支那又降存款準備金？

咁撚大件事
上年年尾降咗 今年年頭又降 依家又降0.5%

有巴打出左post

7/9機場更新 求求大家

係咪代表比之前容易借錢?

降黎借俾人頂遲早未又係爆

佢係多左水 但唔會輕易放出黎比民眾去借 因為嚴重會加大骨牌效應

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咁宜家有幾高？

都唔會流去股市同地產，只批俾實業等公司，即係無野炒